Ze zakte weg in een stoel, en met haar ogen gefixeerd op de donkere hemel, geleidelijk besefte wat dit was wat haar was overkomen.
Haar man geloofde dat ze schuldig was aan het verraden van hem.
Ze hadden ermee ingestemd Deel 1 Ze zou hem nooit meer moeten zien.
Weldra kwamen de details van zijn voorstel bij haar terug; zij zou doen blijven leven in Belfayre, en voor de wereld als zijn vrouw.
Hoe?
hij kende haar bijna!
Een glimlach die veel bitterder was dan tranen kruiste haar gezicht.
Ze stond op en liep door de kamer, soms met haar mee handen slap en lenig aan haar zij, aan anderen hangend haar brandende voorhoofd.
Ze probeerde na te denken wat ze moest doen.
Plotseling, in een flits, kwam het tot haar.
